<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
    <channel>
        <title>Canal RSS de Victor Ramos</title>
        <link>https://iedib.net/</link>
        <description>Canal RRS creado para la entrega 5 de Lenguaje de Marcas</description>
        <language>ca</language>
        <item>
            <title>Els escriptoris virtuals IsardVDI arriben a l'IEDIB</title>
            <link>https://iedib.net/wordpress/?p=5621</link>
            <guid isPermaLink="true">https://iedib.net/wordpress/?p=5621</guid>
            <description>El projecte es troba actualment en plena fase operativa. Gràcies a la connexió amb el servidor central 
            allotjat al CIFP Politècnic, la plataforma ja està donant servei actiu a diversos grups de l'IEDIB. 
            Això permet que els nostres estudiants puguin realitzar les seves pràctiques en un entorn virtualitzat professional sense
             necessitat d'instal·lar programari complex als seus ordinadors personals.
            </description>
            <author>vramalo89@gmail.com (Victor Ramos)</author>
            <category>Tecnologia</category>
             <pubDate>16 Dec 2025 10:00:00 +0100</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>3D Talks! Xerrada amb Pablo Sahuquillo</title>
            <link>https://iedib.net/wordpress/?p=5530</link>
            <guid isPermaLink="true">https://iedib.net/wordpress/?p=5530</guid>
            <description>Aquesta videoconferència es durà a terme en el marc de 3D Talks! Cicle de xerrades amb professionals del sector 
            de l'animació i els videojocs que organitzam des del Departament d'Animacions, 3D, Jocs i Entorns Interactius de l'IEDIB. 
            L'objectiu d'apropar a l'alumnat els secrets, les tendències i les oportunitats d'un sector audiovisual en plena evolució. 
            </description>
            <author>vramalo89@gmail.com (Victor Ramos)</author>
            <category>Tecnologia</category>
            <pubDate>19 Dec 2025 10:00:00 +0100</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>3Marxa solidària a favor de l'Associació Espanyola Contra el Càncer</title>
            <link>https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/2026/01/21/marxa-solidaria-aecc/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/2026/01/21/marxa-solidaria-aecc/</guid>
            <media:thumbnail url="https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/wp-content/uploads/2026/01/marxaCancer.png" />
            <description> Més de quatre-cents alumnes d'FP del CIFP Francesc de Borja Moll col·laboren amb l’AECC (Associació Espanyola 
            Contra el Càncer) amb una marxa solidària de 4 km des del nostre centre fins a la platja de Ciutat Jardí que vam fer el passat dilluns 19 de gener.
            La pluja no va aturar la solidaritat i la germanor per una bona causa.
            Tots els donatius recaptats es destinaran a l'AECC per finançar estudis de recerca contra el càncer.
            www.contraelcancer.es/
            Gràcies a tots per la vostra participació malgrat la pluja!
            </description>
            <author>vramalo89@gmail.com (Victor Ramos)</author>
            <category>Salut</category>
            <pubDate>08 Jan 2026 08:30:00 +0100</pubDate>
        </item>
            <item>
            <title>Els alumnes de 1r de Comerç Internacional visiten l'empresa Tres Glops</title>
            <link>https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/2026/01/09/visita-tres-glops/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/2026/01/09/visita-tres-glops/</guid>
            <media:thumbnail url="https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/wp-content/uploads/2026/01/tresGlops.png" />
            <description> Amb els alumnes de 1r Curs de Comerç Internacional hem visitat l'empresa embotelladora i distribuïdora d'aigua 
            Tres Glops.
            En Miguel Valverde i n'Estrella ens han acompanyat i ens han anat explicant amb tot detall el recorregut logístic des de 
            l'aprovisionament, fins als diferents cicles de  producció, embotellament, emmagatzematge i posterior distribució als punts 
            de venda. 
            L'empresa Tres Glops, és un projecte molt complet, ja que a part de la venda i distribució d'aigua local, destaca el projecte 
            social que duu a terme, en tractar-se d'un Centre Especial d'Ocupació on treballen, majoritàriament persones amb discapacitat.
            El que ha fet que l'experiència hagi estat molt enriquidora pels nostres alumnes.
            </description>
            <author>vramalo89@gmail.com (Victor Ramos)</author>
            <category>Economia</category>
            <pubDate>09 Jan 2026 09:30:00 +0100</pubDate>
        </item>         
    </channel>
</rss>  
